
                      Entretenida y divertida. Espero que tenga continuidad. La locura de la chica es de lo más, pero a medida que pasa la peli, se va volviendo una locura más normal.
        
            